今晚九龍塘軍營手足安全嗎

邊個大大聲話集中

鞭屍時間

集中撚答到我問題，先好叫人出黎

自推

九龍唐拉左人